（一人一個）公司受氣經歷

一個新嚟嘅FO 死肥婆

自己負責嘅野 可以推哂比人

點鳩酒店餐廳嘅員工做嘢 叫哂part-time同事做埋佢果份

又冇禮貌 基本一句唔該都冇 好似應份咁

又唔係under你 餐廳經理都未出聲

肥係原罪 再加上冇禮貌 罪加一等

利申： 酒店撚

肥婆多數心理變態

我原本唔針對肥婆 係一啲性格差脾氣差 嘅肥婆
真係激到人都癲

1

酒店嚟講，新嚟都咁撚串咁應該死得好快喎
利申酒店撚